放勝利演唱會香港站2019

原價放2張$880連位
唔收手續費
因為有事去唔到所以放
有意tg